大陸而家全面行實名制根本擾民到仆街

首先，唔用大陸野唔會入境中國既巴絲可以負皮上一頁。

手機、網絡呢幾年越黎越勁，中國當然都唔執輸。微信付款、淘寶支付寶呢啲野基本上已經無處不在，憑著中國人抄襲同接受新事物既能力，世界有既野，中國都有一套自家系統。

好唔好用就題外話，但係有一個大家都好關心既問題就係安全性，而中國不斷只係用同一招黎擺平，就係實名認證，無論係微信、淘寶、支付寶、買車飛、高鐵飛、買電話卡、訂酒店，全部都要實名認證，要將幾乎所有個人資料都upload晒上網，包括銀行卡，左綁定右綁定，懶係安全咁，實際上係極度擾民既政策。

將以上既野配合起黎全面監控，真係附合蟈情，中國人是要管的

對支國來講

安全比任何野重要

未來強推電子支付
大數據監控

拎住呢啲大數據，你幾時食飯痾屎熄燈瞓覺都一目了然。

1984

垃圾蝗國

支國嘢又關你事？
香港獨立咗啦喎

擾民？ 中國人唔理呢樣嘢喎

負皮上一頁

訓醒未?講出黎怕唔怕比人笑

支那嘢都用咁撚柒on9

唔行實名制既仲仆街
正如網絡長城一樣係支共唯一德政黎
中國人是要管的

開始鎖國

實名制打壓創新和自由

電影劇集夠多假野、假資訊、虛構情節、偽科學、變態恐怖野、殺人野

不如為安全起見
Ban晒所有電影劇集好過啦